\documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
%%\usepackage{fontspec}

% --- Настройка стильной цветовой палитры ---
\definecolor{DarkSpace}{HTML}{0B1021} % Глубокий темный фон
\definecolor{NeonCyan}{HTML}{00F0FF}  % Яркий акцент 1 (Кибер-голубой)
\definecolor{VibrantOrange}{HTML}{FF3366} % Яркий акцент 2 (Малиново-оранжевый)
\definecolor{LightGray}{HTML}{E0E5EC} % Цвет основного текста

% --- Настройка темы Beamer ---
\setbeamercolor{background canvas}{bg=DarkSpace}
\setbeamercolor{normal text}{fg=LightGray}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=NeonCyan, bg=DarkSpace}
\setbeamercolor{title}{fg=NeonCyan}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=VibrantOrange}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=NeonCyan}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{} % Убираем стандартную навигацию
\setbeamertemplate{itemize item}{\Large\raisebox{-0.25ex}{\textbf{>}}}
\setbeamertemplate{frametitle}{
    \vspace{0.5cm}
    \textbf{\Large\insertframetitle}
    \par\vspace{0.1cm}
    \tikz\fill[VibrantOrange] (0,0) rectangle (\textwidth, 0.05);
}

% --- Титульный слайд ---
\title{\Huge \textbf{IndorCAD Road}}
\subtitle{\vspace{0.5cm}\large \textcolor{LightGray}{Цифровая эволюция в проектировании автомобильных дорог}}
\author{\textbf{ИндорСофт}}
\date{\textcolor{NeonCyan}{BIM $\cdot$ САПР $\cdot$ Инновации}}

\begin{document}

{
\setbeamercolor{background canvas}{bg=DarkSpace}
\begin{frame}[plain]
    \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
        % Декоративные элементы на фоне
        \fill[NeonCyan!10] (current page.north east) circle (3cm);
        \fill[VibrantOrange!20] (current page.south west) circle (2cm);
    \end{tikzpicture}
    \titlepage
\end{frame}
}

\begin{frame}{Что такое IndorCAD Road?}
    \Large
    Это не просто чертежи. Это \textbf{\textcolor{NeonCyan}{информационная модель (BIM)}} вашего объекта.
    \vspace{0.5cm}
    \normalsize
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Единая среда:} От рельефа до готовой 3D-модели дороги.
        \item \textbf{Параметризация:} Изменили параметр — модель перестроилась сама.
        \item \textbf{Умный анализ:} Система сама подскажет о нарушении норм (СНиП, ГОСТ).
        \item \textbf{Российское ПО:} 100\% в реестре отечественного ПО.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Киллер-фичи для инженеров}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.5\textwidth}
            \textbf{\textcolor{NeonCyan}{Моделирование 360$^\circ$}}
            \begin{itemize}
                \item Интеграция облаков точек (LAS, TXT)
                \item Подключение web-карт и SRTM-рельефа
                \item 3D-модели мостов, путепроводов и геологии
            \end{itemize}
        \end{column}
        \begin{column}{0.5\textwidth}
            \textbf{\textcolor{VibrantOrange}{Детальное проектирование}}
            \begin{itemize}
                \item Сложные транспортные узлы
                \item Водопропускные трубы (IndorCulvert)
                \item Знаки, разметка, светофоры по актуальным ГОСТам
            \end{itemize}
        \end{column}
    \end{columns}
    \vspace{0.8cm}
    \begin{center}
        \textit{\textcolor{LightGray}{Всё строится и обновляется «на лету» в едином окне.}}
    \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Анализ, который спасает проекты}
    \Large
    \textcolor{NeonCyan}{Ошибки видны до начала стройки.}
    \vspace{0.5cm}
    \normalsize
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Оценка водоотвода:} Геометрический расчёт зон затопления в 3D.
        \item \textbf{Оценка видимости:} Точный расчёт с любой точки трассы.
        \item \textbf{Анализ траекторий:} Проверка коридоров движения для разного транспорта.
        \item \textbf{Оценка освещённости:} Визуализация градиентной сетки прямо на плане.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Открытость и Интеграция (OpenBIM)}
    \begin{center}
        \textbf{\Large IndorCAD говорит на языке вашей экосистемы}
    \end{center}
    \vspace{0.5cm}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \begin{center}
                \textcolor{NeonCyan}{\textbf{\Large IFC}} \\
                \vspace{0.2cm}
                Экспорт частных BIM-моделей для сводных проектов
            \end{center}
        \end{column}
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \begin{center}
                \textcolor{VibrantOrange}{\textbf{\Large DWG}} \\
                \vspace{0.2cm}
                Импорт подложек и экспорт готовых чертежей
            \end{center}
        \end{column}
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \begin{center}
                \textcolor{NeonCyan}{\textbf{\Large LandXML}} \\
                \vspace{0.2cm}
                Обмен трёхмерными данными с другими САПР
            \end{center}
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Почему выбирают ИндорСофт?}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.4\textwidth}
            \begin{tikzpicture}
                \fill[NeonCyan!20] (0,0) rectangle (4,4);
                \node at (2,2) {\Huge \textbf{\textcolor{NeonCyan}{20+}}};
                \node at (2,1) {\textbf{лет на рынке}};
            \end{tikzpicture}
        \end{column}
        \begin{column}{0.6\textwidth}
            \begin{itemize}
                \item \textbf{\textcolor{VibrantOrange}{300 000+ км}} дорог спроектировано и эксплуатируется в нашем ПО.
                \item \textbf{\textcolor{NeonCyan}{4 000+}} ежедневных запусков.
                \item \textbf{Поддержка:} Мощный форум, онлайн-курсы и живая техподдержка.
                \item \textbf{Доверие:} Росавтодор, Автобан, ВАД, Союздорпроект.
            \end{itemize}
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}

{
\setbeamercolor{background canvas}{bg=NeonCyan}
\setbeamercolor{normal text}{fg=DarkSpace}
\begin{frame}[plain]
    \begin{center}
        \vspace{2cm}
        \Huge \textbf{Готовы к тест-драйву?}
        
        \vspace{0.5cm}
        \Large Скачайте полнофункциональную версию на 30 дней бесплатно.
        
        \vspace{1cm}
        \textbf{indorsoft.ru}
        
        \normalsize 8 800 333-08-05 | sales@indorsoft.ru
    \end{center}
\end{frame}
}

\end{document}
