\documentclass[aspectratio=169]{beamer}

% Поддержка русского языка и шрифтов
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

% Пакеты для графики и скруглённых блоков
\usepackage{tikz}
\usepackage[many]{tcolorbox}

% Настройка цветовой палитры (различные варианты синего)
\definecolor{BgDark}{HTML}{0B132B}       % Глубокий тёмно-синий фон
\definecolor{BgPanel}{HTML}{1C2541}      % Синий для панелей
\definecolor{AccentCyan}{HTML}{00E5FF}   % Неоновый голубой для акцентов
\definecolor{AccentBlue}{HTML}{3A506B}   % Приглушенный синий для рамок
\definecolor{TextWhite}{HTML}{F0F6FC}    % Белый с легким синим оттенком для текста
\definecolor{TextHighlight}{HTML}{5BC0BE} % Морская волна для выделения текста

% Настройки Beamer
\setbeamercolor{background canvas}{bg=BgDark}
\setbeamercolor{normal text}{fg=TextWhite}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=AccentCyan}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=AccentCyan}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=TextHighlight}

% Отключение стандартных элементов навигации
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Настройка заголовков слайдов
\setbeamertemplate{frametitle}{
    \vspace{0.5cm}
    \textbf{\Large\insertframetitle}
}

% Создание пользовательского блока со скруглёнными углами (без острых углов)
\newtcolorbox{roundbox}[1][]{
    enhanced,
    colback=BgPanel,
    colframe=AccentBlue,
    arc=5mm, % Скруглённые углы
    boxrule=1.5pt,
    coltitle=AccentCyan,
    fonttitle=\bfseries\large,
    title=#1,
    drop shadow=black!50!BgDark,
    left=6mm, right=6mm, top=4mm, bottom=4mm,
    toptitle=3mm, bottomtitle=3mm
}

% Создание блока без заголовка
\newtcolorbox{simplebox}{
    enhanced,
    colback=BgPanel,
    colframe=AccentBlue,
    arc=5mm,
    boxrule=1.5pt,
    drop shadow=black!50!BgDark,
    left=6mm, right=6mm, top=4mm, bottom=4mm
}

\begin{document}

% Титульный слайд
\begin{frame}
    \begin{center}
        \vspace{1cm}
        \begin{roundbox}
            \begin{center}
                \vspace{0.5cm}
                {\Huge \textcolor{AccentCyan}{\textbf{IndorRoadSign}}}\\[0.5cm]
                {\Large Проектирование дорожных знаков будущего}\\[0.5cm]
                \textcolor{TextHighlight}{Скорость. Точность. Стандарты.}
                \vspace{0.5cm}
            \end{center}
        \end{roundbox}
        \vspace{1cm}
        {\small Разработано компанией \textcolor{AccentCyan}{ИндорСофт}}
    \end{center}
\end{frame}

% Слайд 2: О компании
\begin{frame}{Кто мы: ИндорСофт}
    \begin{roundbox}[Лидеры цифровизации дорожной отрасли]
        \begin{itemize}
            \item Более \textcolor{AccentCyan}{\textbf{20 лет}} на рынке разработки САПР и ГИС.
            \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{300 000 км}} дорог проектируются и эксплуатируются с нашим ПО.
            \item Более \textcolor{AccentCyan}{\textbf{4000}} ежедневных запусков систем по всему миру.
            \item Полностью \textcolor{TextHighlight}{\textbf{российская разработка}} (включено в Реестр ПО).
        \end{itemize}
    \end{roundbox}
\end{frame}

% Слайд 3: Суть продукта
\begin{frame}{Что такое IndorRoadSign?}
    \begin{simplebox}
        Система \textcolor{AccentCyan}{\textbf{IndorRoadSign}} предназначена для проектирования и последующего изготовления дорожных знаков \textcolor{TextHighlight}{\textbf{любой сложности}}.
        \vspace{0.5cm}
        
        Интуитивно понятный графический интерфейс и богатая библиотека шаблонов позволяют создавать проекты в строгом соответствии с действующими стандартами.
    \end{simplebox}
\end{frame}

% Слайд 4: Ключевые возможности
\begin{frame}{Ключевые возможности}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.48\textwidth}
            \begin{roundbox}[Нормативы и шаблоны]
                \begin{itemize}
                    \item Поддержка \textcolor{AccentCyan}{ГОСТ Р 52290–2024}.
                    \item Стандарты России, СНГ и Монголии.
                    \item Автоматическая расстановка размеров.
                \end{itemize}
            \end{roundbox}
        \end{column}
        \begin{column}{0.48\textwidth}
            \begin{roundbox}[Индивидуальность]
                \begin{itemize}
                    \item Знаки \textcolor{AccentCyan}{индивидуального} проектирования.
                    \item Туристические указатели.
                    \item Конструктор траекторий движения.
                \end{itemize}
            \end{roundbox}
        \end{column}
    \end{columns}
    \vspace{0.5cm}
    \begin{simplebox}
        \centering
        \textcolor{TextHighlight}{\textbf{Экспорт на производство:}} автоматическое создание масок для режущего плоттера и генерация чертежей.
    \end{simplebox}
\end{frame}

% Слайд 5: Технологичность
\begin{frame}{Технологичность и кроссплатформенность}
    \begin{roundbox}[Системные требования]
        Наши решения доступны не только для Windows. Мы обеспечиваем бесперебойную работу на отечественных ОС.
        \vspace{0.3cm}
        \begin{itemize}
            \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{ОС:}} Windows 10/11, \textcolor{TextHighlight}{Astra Linux}, РЕД ОС.
            \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{Архитектура:}} x64.
            \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{ОЗУ:}} от 8 Гб (рекомендовано 16 Гб).
            \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{Графика:}} Поддержка DirectX 11.
        \end{itemize}
    \end{roundbox}
\end{frame}

% Слайд 6: Инвестиции и контакты
\begin{frame}{Инвестиция в качество}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.5\textwidth}
            \begin{roundbox}[Лицензирование]
                \begin{itemize}
                    \item Бессрочное использование.
                    \item \textcolor{AccentCyan}{\textbf{19 000 руб.}} за рабочее место.
                    \item Включает 12 месяцев обновлений и поддержки.
                    \item Доступна бесплатная пробная версия.
                \end{itemize}
            \end{roundbox}
        \end{column}
        \begin{column}{0.45\textwidth}
            \begin{simplebox}
                \centering
                \textbf{Свяжитесь с нами}\\[0.3cm]
                \textcolor{AccentCyan}{8 800 333-08-05}\\[0.2cm]
                \textcolor{TextHighlight}{info@indorsoft.ru}\\[0.2cm]
                indorsoft.ru
            \end{simplebox}
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
