\documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tikz}

% --- Фантастическая цветовая палитра (Sci-Fi / Cyberpunk) ---
\definecolor{SpaceDark}{HTML}{0A0A1A}   % Глубокий темный фон
\definecolor{NeonCyan}{HTML}{00F0FF}    % Неоновый голубой для заголовков
\definecolor{CyberPurple}{HTML}{BD00FF} % Пурпурный для акцентов
\definecolor{ElectricBlue}{HTML}{0055FF}% Синий для блоков
\definecolor{TextLight}{HTML}{E0E6ED}   % Светло-серый для текста
\definecolor{NeonGreen}{HTML}{39FF14}   % Зеленый для цифр и достижений

% --- Настройка стиля Beamer ---
\setbeamercolor{background canvas}{bg=SpaceDark}
\setbeamercolor{normal text}{fg=TextLight}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=NeonCyan}
\setbeamercolor{title}{fg=NeonCyan}
\setbeamercolor{subtitle}{fg=CyberPurple}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=CyberPurple}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=NeonCyan}
\setbeamercolor{block title}{bg=ElectricBlue, fg=white}
\setbeamercolor{block body}{bg=SpaceDark!80!ElectricBlue, fg=TextLight}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{} % Убираем лишние символы
\setbeamertemplate{frametitle}{
    \vspace{0.5cm}
    \textbf{\Large\insertframetitle}
    \par\textcolor{CyberPurple}{\rule{\textwidth}{1pt}}
}

% --- Информация для титульного слайда ---
\title{\textbf{ИНДОРСОФТ}}
\subtitle{Цифровая эволюция дорожной инфраструктуры}
\author{САПР, BIM и ГИС нового поколения}
\date{Томск, Россия}

\begin{document}

% Слайд 1: Титульный
\begin{frame}
    \titlepage
    \begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
        \node[anchor=south east, xshift=-0.5cm, yshift=0.5cm] at (current page.south east) {
            \textcolor{NeonCyan}{\textbf{> Системы запущены. Полет нормальный.}}
        };
    \end{tikzpicture}
\end{frame}

% Слайд 2: Масштаб и Драйв
\begin{frame}{Масштаб и Драйв}
    Мы не просто пишем код. Мы оцифровываем артерии стран.
    \vspace{0.5cm}
    \begin{itemize}
        \item \textcolor{NeonGreen}{\textbf{20+ лет}} непрерывных инноваций (с 2003 года).
        \item \textcolor{NeonGreen}{\textbf{4000+}} ежедневных запусков систем по всему миру.
        \item \textcolor{NeonGreen}{\textbf{300 000+ км}} дорог проектируется и эксплуатируется на нашем ПО.
        \item \textbf{Полный цикл:} от полевых изысканий до умной эксплуатации.
    \end{itemize}
\end{frame}

% Слайд 3: Экосистема решений
\begin{frame}{Экосистема IndorSoft}
    Единая цифровая среда для любых задач:
    \vspace{0.3cm}
    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \textbf{\textcolor{NeonCyan}{ПРОЕКТИРОВАНИЕ (BIM)}}
            \begin{itemize}
                \item IndorCAD (Road, Site, Topo)
                \item IndorTrafficPlan
                \item IndorPavement
            \end{itemize}
        \end{column}
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \textbf{\textcolor{CyberPurple}{ЭКСПЛУАТАЦИЯ (ГИС)}}
            \begin{itemize}
                \item IndorRoad
                \item IndorCurator
                \item IndorField
            \end{itemize}
        \end{column}
        \begin{column}{0.33\textwidth}
            \textbf{\textcolor{NeonGreen}{УНИВЕРСАЛЬНЫЕ}}
            \begin{itemize}
                \item IndorCloud (облака точек)
                \item IndorMap
                \item IndorDraw
            \end{itemize}
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}

% Слайд 4: Для Бизнеса
\begin{frame}{Почему мы нужны Бизнесу (B2B)}
    \textbf{Максимальная рентабельность и скорость выдачи проектов.}
    \vspace{0.3cm}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{BIM-моделирование под ключ:} Легкое прохождение госэкспертизы и соответствие Постановлению № 331.
        \item \textbf{Комплексный инжиниринг:} Мы берем на себя изыскания, обследование ИССО и создание информационных моделей.
        \item \textbf{Бесшовная интеграция:} Сборка и передача данных в S-Info с поддержкой требуемых уровней детализации (LOD).
        \item \textbf{Гибкое лицензирование:} Коммерческие лицензии, лицензии выходного дня, оперативная техподдержка.
    \end{itemize}
\end{frame}

% Слайд 5: Для Государства
\begin{frame}{Стратегический партнер Государства (B2G)}
    \textbf{Цифровой суверенитет и тотальный контроль инфраструктуры.}
    \vspace{0.3cm}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Импортозамещение:} 100\% продуктов включены в Реестр российского ПО.
        \item \textbf{Строгое соответствие ГОСТ:} Автоматическая поддержка актуальных стандартов (вкл. ГОСТ Р 71360–2024).
        \item \textbf{Умная эксплуатация:} ГИС IndorRoad для паспортизации, диагностики и мониторинга ПОДД в реальном времени.
        \item \textbf{ИИ-анализ трафика:} IndorIntensity для обработки видеоданных и оптимизации транспортных потоков.
    \end{itemize}
\end{frame}

% Слайд 6: Для Науки и Образования
\begin{frame}{Фундамент для Науки и Кадров}
    \textbf{Мы вышли из академической среды и двигаем науку вперед.}
    \vspace{0.3cm}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Мощная научная база:} CEO — доктор технических наук, профессор, академик РАТ. В основе ПО — уникальные алгоритмы вычислительной геометрии.
        \item \textbf{Инвестиции в будущее:} Бесплатные учебные лицензии для ВУЗов, преподавателей и студентов.
        \item \textbf{Обмен опытом:} Собственный журнал «САПР и ГИС автодорог», издание монографий, открытые видеокурсы.
        \item \textbf{Стажировки:} Растим программистов, аналитиков и инженеров-дорожников прямо в нашем офисе (1220 м² в центре Томска).
    \end{itemize}
\end{frame}

% Слайд 7: Контакты
\begin{frame}{Начать интеграцию}
    \begin{center}
        \Large \textcolor{NeonCyan}{\textbf{Готовы к цифровой трансформации?}}
        
        \vspace{0.8cm}
        \normalsize
        \textbf{Web:} indorsoft.ru \\
        \textbf{Email:} info@indorsoft.ru \\
        \textbf{Phone:} 8 800 333-08-05 \\
        \vspace{0.5cm}
        \textcolor{CyberPurple}{\textbf{IndorSoft. Проектируем будущее. Эксплуатируем с умом.}}
    \end{center}
\end{frame}

\end{document}
